[pure android] nokia 8 開始android 8.1更新！

OFFICIAL ANDROID 8.1 OREO AVAILABLE FOR NOKIA 8

已收到

啱啱up完

NFC 有冇改善?

無可能，唔洗諗

見fb有人reply話8.1 beta fix咗
仲諗住正式版真係會搞得掂

想點改善？如果八達通個問題的話我beta果時試過已經可以正常用到，唔會好似之前咁十次有九次fail，但suica都係唔得
8.1 offical未試

請問大家部 nokia 6, 有無計較返個未讀運數出黎？
無左好唔慣...thx